好撚可悲你條林鄭月娥臭西

全世界支持讚賞香港人對抗不義，只你林鄭同班垃圾差佬日日話香港人係暴徒

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出